有冇人好撚好打？

我

好打師

想打獲你好耐

你比人打就有

屌你老母屌你老母屌你老母

呢啲叫好撚搏打

印仔好暴力

我驚你笠水
Ps我係笠水師

過嚟比我打下咪知

你唔夠我打的

叫印媽打柒你

暴力師

大學一級榮譽畢業青頭仔，被大六年保險經紀女友虐待至陰莖起水泡

我師

幾時打柒解放軍？

施丹XX

hi

佢已經跪低認輸了

成日係連登見到同我好似或者有關聯既名覺得好好笑

Heil 大dodo

成日撞名我係佢會覺得超好笑